如果隻賤閪冇人逼你㗎#337986今日內開post屌支那屌警犬，我即刻同佢道歉

如果隻賤閪冇人逼你㗎#337986今日內開post屌支那屌警犬，我即刻同佢道歉

上水天平村男子疑箍煲不果行兇女友身中多刀負傷求救

發覺拍拖又要屌條女洗自己好多錢班人好on9

唔知點解一百隻連登仇男賤閪當中九十九隻都永遠唔會開post屌柒支那屌柒警犬
反而果班連登仇男賤閪眼中既所謂仇女毒撚就個個成日開行動post屌支那屌警犬

其實果班連登仇男賤閪眼中係咪超鐘意貼錢幫班狗毒龍鑽冰火二重天

麻煩隻賤閪開完post入黎留個言通知我道歉

我唔想係咁起底睇你開post未